［突發］今日沙田、旺角、尖沙咀、黃大仙 有組織工會街站 聽晚有太子站831集會？？

唔知有冇不反

Tui

推

幫幫手，我地未贏，唔好灰心唔好放棄

up

Push
抗爭仲繼續緊架